\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Klingt ein Lied durch die Nacht}
\index[in]{Piratenlied}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Klingt ein Lied durch die Nacht}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Piratenlied}

\beginsong{Piratenlied}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/klingteinlied1} 

\beginverse
2. Manches H\chord{e}eck hat der St\chord{D}urm in den K\chord{G}urs uns gel\chord{D}enkt \\
und Queen M\chord{e}ary, die m\chord{h}achten gleich dr\chord{C}eimal w\chord{D}ir fr\chord{e}oh. \\
Selbst der stolzen Freg\chord{D}atte, die mit Bl\chord{G}ei uns besch\chord{H^7}enkt, \\
winkt der St\chord{a}ückpforten Flug, unser Stolz vornm am B\chord{e}ug. \\
H\chord{D}at noch j\chord{G}eden v\chord{D}ers\chord{G}enkt - Pir\chord{H^7}aten johoo! \\
\endverse

\newpage

\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/klingteinlied2} 

\beginverse
4. Brüder, tr\chord{e}inkt auf die S\chord{D}ee, die uns r\chord{G}uft weit hin\chord{D}aus, \\
aller S\chord{e}ünder Weg, tr\chord{h}eiben wir \chord{C}ins Nirg\chord{D}endw\chord{e}o. \\
Kehrt doch keiner von \chord{D}unseren F\chord{G}ahrten nach H\chord{H^7}aus. \\
Und so tr\chord{a}inkt auf dies Leben, das bleibt unverg\chord{e}eben! \\
\chord{D}Und zum \chord{G}Ende tr\chord{D}inkt \chord{G}aus - Pir\chord{H^7}aten johoo! \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[130]{-20}
W\&W: jusch (Julian Colins), Bund der Pfadfinderinnen und Pfadfinder\\
MO: 116 TS: 370
\end{angaben}
